中國擬開徵土地增值稅 賣樓最多打60%稅

中國擬開徵土地增值稅 賣樓最多打60%稅

近日，財政部、國家稅務總局就《中華人民共和國土地增值稅法(徵求意見稿)》向社會公開徵求意見。消息傳出，引發廣泛關注。根據意見，土地增值稅，以轉移房地產所取得的增值額為計稅依據，並實行30%、40%、50%、60%的四級累進稅率。這意味著，只要轉讓房地產時，土地價格上漲，都需繳納土地增值稅，而且這一稅率是累進制的，上漲越多，繳納的稅就越多。

中國樓市

習總回血圖

香港樓價gogogo

賺幾多都要比番共慘黨
實行大劣式共慘

記得唔好買內房股...

共同陷家產

又贏

香港依家係大灣區之一好快到香港

創造史上最最長時間地產泡沫
永遠唔爆

呢幾個月唔賣就唔洗賣了

炒樓既錢都是國家的

咁如果貶值有冇補貼？

嘩發窮惡了

港樓接軌大陸

又回血劍

亮劍

有無連登巴絲有大陸樓，快D放

source?

跟住強行收地 仲要你俾返錢政府

亮劍行動

成個房產市場幾十萬億人仔泡沫，一嘢拮爆

講真，樓爆真係會好多人破產

樓價跌幾多

謝

實行4 6分帳

支房 支銀

中國銀行股長期股價低迷唔係無原因

共產黨終於開始共產了

嘩屌, 又共惨, 唔緊要, 你還有黨

source？

搶錢咩

3年新低

香港呢喂

有個post 仲話買支銀收息
痴撚線

#40

香港都應該要有增值稅

回血劍

無錯，其實係德政。亦係資本主義之痛

香港幾時跟?
你賺幾多 黨食幾多
同而家啲商場收租一樣咁仆街

德政

樓市 gogogo

習種荷包 gogogo

真係支爆近了，係唔比你地賣樓走資，但同時二手房地產市場全部收皮，當你100萬買入升到300萬 假設收50%稅 150萬稅+本金100萬，賺得50萬 / 收50%增值稅 100萬稅+本金100萬 賺得100萬

仲要大陸房地產升得慢，未計你要渣幾耐貨 雜費 維修 利息，二手樓有無人肯接貨(因為下一位買家都面對同樣問題)，谷到一手樓市場但係二手樓全面崩盤，銀行call loan，地產泡沫爆破，支爆。

我咁樣理解有無錯呢

有朋友有、兩年前叫佢放、貪心一直留到而家、PK了！

趁少人知快D放啦
到時實行就走唔切

收割平民 如果有地產商出黎反對，我第一時間幫共產黨做五毛屌柒班地產狗

炒到上幾倍gdp你估唔洗代價

尋日先講完恒大前前後後欠人1200億美金，今日就講D咁嘅野

正喎 將個泡沫幾何式煲大 爆嗰陣仲壯觀

有貨係手肯定不問價沽貨
樓爆了

中國發展商周身美元債務，人民幣貶值佢地都死得快

亮劍了

邊到有講最多徵60%稅

中聯辦係香港買樓呢
一國在係邊到
中聯辦係咪叛國

通告：

徵求意見稿：

第八條 土地增值稅實行四級超率累進稅率：
增值額未超過扣除專案金額50%的部分，稅率為30%。
增值額超過扣除項目金額50%、未超過扣除專案金額100%的部分，稅率為40%。
增值額超過扣除項目金額100%、未超過扣除專案金額200%的部分，稅率為50%。
增值額超過扣除專案金額200%的部分，稅率為60%。

睇#63樓

好唔夠錢啊？

賺完仲要嘔突？

成功鎖住泡沫 等同唔比賣樓

買咗大灣區樓嗰啲藍絲……

越來越瘋狂

文宣 : 中共仍中國最大剝削集團，樓市就係現代金元卷

咩料，咪即係平左？
本身土增稅係40,50,60

推

無得賣 就唔會爆

出個咁既政策,重邊有人想買

支爆將近 唔俾你啲資產流出

不過咪住先，商業物業好似本身都重稅

成功鎖住泡沫

話改就改

香港樓價準備升200%

其實不嬲有，扣完60再扣15利得稅
得番25% 不過有辦法比少d

冇啦冇啦

事關重大 真係害撚死人
屌你老母一定要反對！

快啲比條link出嚟！

共產黨打到黎

唔賣咪唔會蝕

如果呢個税喺香港實施...

香港可唔可以跟

美國加幾多關稅轉嫁番俾大家

以人民血肉抗美

香港可唔可以跟

我即刻支持政府

嘩屌 係中國買樓係有年限架啵 年限到左就收返你層樓
咁姐係賣就比佢抽稅 唔賣就比佢收樓

呢啲係極端資本喎清

終於亮劍

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

好波
德政

唔俾樓價跌

香港都快手pls

快啲叫廢老去大灣區炒樓啦

邊個同你買呀

香港跟住做啦

舊聞？

白痴嫁政府 爆硬啦

唔係不嬲都有㗎咩... 改咗啲咩？

賣家要mark up 30% 交稅

樓市gogogo

真共產來了，發窮惡

香港有辣招都唔驚會驚e d?

肯定唔會理人反對然後硬推，我估都估撚到

親共老豆前排先買左兩間大陸apartment

同香港既辣招差唔多 即係唔俾人賣樓

習派要推冧上面個樓市
無論用咩手段
都只係遲早問題，同選擇時機嘅問題
要搞好整個國家嘅經濟動力
樓市就係必須要冧
重貨者唔好天真以為習派會護航
今時已經唔同往日，之前江派就會
其實香港情況都係類同
揸重貨者，自己就要睇路
好可能隨時
一日就會變天

中國人咁愛國, 上貢應該既

公寓？
公寓就算唔出政策都好大劑，買賣一次稅好重
sorry for 殘體：

共你產。

fact checked

其實已經有心理準備隨時會變天
唔知係一年、五年定十年咁解

劈價放

咁放黎做乜

話明共產黨，共市民的產好出奇咩？你哋班老百性，共產黨畀飯你食，畀衫你著，重畀房你炒，你哋應該感恩流涕，依家叫你畀返國家，邊個有異議就係唔愛國

一手都要俾

又回血

咁啲同志會唔會狗衝哂落香港買樓

真既話仲唔一堆人趁早拋售

大陸人連個市跌乜都唔知

發展商比定買家俾?

可以預見大量做假逃稅

打稅

邊個俾都死

呢句真，所以真係會有人on99接貨

走資先兆 沽人民幣
換港元美元

一向都做假

btw news link pls 想send比老豆

唔俾人轉手又可以鎖樓價，痴撚線

comments好好睇

賣樓變賣身家

邊個渣貨邊個仆街，真正租樓日日賺

搵唔到source

無得fact check

共你個產
收完你存款
收埋你層樓

首先，冇人會買賣，成交冰封，同時會開始有人頂唔順蝕讓，不停loop

再加上每年要俾嘅住房稅，傳聞2%樓價一年。

一陣俄羅斯仲早過美國出兵就好笑
腹背同時受敵

搵邊個接

好撚悶 幾時開

陰陽買賣合約，繼續炒

跟黨走 聽黨話

鎖咩樓價 比中國多10年都追唔到啦
記唔記得當年熔斷機制中國股市點樣崩盤
你壓抑唔到人民賣樓架 如果壓制仲衰
一開閘佢地恐慌性拋售蝕讓 單日樓市跌15%都一大班人跳樓

五毛： 香港示威拖累中國樓市下跌

你徵稅 全部唔賣 攞去押俾銀行
唔怪之得要存款轉股
兩樣一齊放風
所有內銀 支付寶 WECHART PAY 成為黑洞
呢啲股票即係零價值

香港跟住既話 會點

入黎幫手
連儂場!進!化!

都係全部攞去二按三按囉
到時 銀行托住個價

一齊 精

自住lor

好多二三線城市近幾年都係靠賣地內房內銀全部都等收皮

睇下第8條 第9條 第12條 第15條 第16條
仲要預繳稅款 發展商15日 散戶30日

唔係不嬲都有架咩

有冇數睇？

當你原價100萬,賣出$160萬

抽60%都只係36萬,都叫有24萬執？？

係
不過前題係 你層樓真係重升到值 同埋 有人接貨

一直都有 個人免徵 商業物業要徵

冇錢丫拿

就快到我地

驚同志走資？

如果大陸有鋪咁點

藍絲老豆老母用1球買咗1200呎單位
佢問我點 我話是但 返工我都唔會上大陸
依家......

100萬 1200呎？
幾時買？邊頭？咁平

碌返上面有

珠海 但唔記得個地方叫咩名 只係記得咩時代中國 雙生花

腥港人囉

引發骨牌效應

珠海斗門

錯，國家是黨的，唔會call loan嫁

共産

大灣區機會處處

diu 傳說中既回血劍

咁屋又唔同，你股真係食紙咩，樓衰極都可以放租

如果仲有人買買嗰個真係on9仔

今日公佈,聽日實行

放租條毛中國起左人口10倍ga樓出黎，根本樓多過人，我朋友珠海間屋放左兩年都得個吉

珠海我指深圳上海熱門少少，都有需求

好野
成日講係支那有幾層樓個啲 香港人
好睇唔好食

癡線

深圳上海同香港一樣，其實租回報已經追唔上班人搵幾千，但樓價同香港差唔多點回報

No source?

Sor 我第一次睇 笑咗

見d人講拎住個物業都要比15%? 地價稅?

香港樓都有年限啦，兩者有咩分別？

8月9日出文，15日諮詢期完

黨就是高效

要避稅都好多方法, 例如買賣公司,陰陽合同,一籃子合同

大陸樓放租

咁又公平D，早年（不是近一兩年）買大陸樓真是賺到笑。

本身好似都有 但依家係立法？

個人係唔係免稅架？

收稅對象係企業 個人免收

大家比標題黨扇左了

香港快啲跟啦 德政唔係唔跟呀嘛

今次大獲 咁班內地人再湧黎香港買樓

內房股死緊

不知外省人幾需要，下下買？

係有需要，但以大陸工資水平同房價過高令到租值極低。放租回報太差。

咁少? 習大大真係太錫人民
建議各護旗手主動繳交150%稅
以表愛國愛黨之心

大陸唔係不嬲都有？
而且係個人住宅免收

大陸經濟好唔掂

向社會公開徵求意見

想知收舊樓洗唔洗比稅？
屋企有幾層係深圳等緊中共收比我做首期

爽死 睇班炒樓既人仆街真係尚心悅目

共你產駛唔駛比稅

香港都係交15%
仲要係 revenue in nature 先得
支那分明搶錢

水緊了

連登仔快啲畏意見

贊成呀

支持加入基本法附件

賣樓要俾60%稅

cls睇黎支那真係窮到仆街

升幾多都唔係你既
係時候愛國喇

德政!

如果香港都是咁就好啦
班仆街炒家去食屎啦

樓都無得你賣

依個國家真係痴線
有咩事第一時間出賣國民

之後大陸收樓點算

唔怪得知，香港就嚟行完土運，要行火運啦

黨要刷GDP

食草一年吧

同佢玉石俱焚

好癲喎呢單

咩呀… 你喺大陸買樓都要畀㗎喎

其實呢樣好野黎
林鄭肯做資產增值稅出黎反既一定唔係學生
係班圍頭佬同埋中產

地係國家嘅
賺完緊係要分錢

咪開囉，醒嗰班一早按哂出嚟攞埋錢走人

原本有就唔會開徵討論(傳聖旨)啦 叻唔切

大家唔好笑住
好快到香港

咩呀… 佢而家係由暫行條例進化做法律喎！土地增值稅中国由95年開始有㗎喎

即係點？依家賣都要俾咁重稅？

以前係會waive咗依家似一定要收

咁樣大陸資金會衝落黎香港買樓
到時香港樓價保守再升多15-30%

點解我上網睇話原本就有 即係點

係 中国係有d恩恤，例如話住夠5年再賣係有機唔洗畀，一手賣樓增值率<20%唔洗畀之類~ 但係稅率一直都係30~60%

以前waive，家陣要收

笑撚死 肥媽一買即蟹

德政 幾時引入香港?

有冇官方資訊 想俾癈藍睇 我就係搵唔到

依家講係交30%以上，點都冇可能買家食哂呱

咁得意稅率一直喺到但冇收過

陰陽合同 + 回扣已KO共產黨

依家係咪講緊冇得waive，賣就直接收？

共黨唸住趁火打劫之後摺埋個黨走佬

留名學嘢

當年各地學香港賣地，咪無收到稅，係支那政策黎，用黎推高個樓市，等賣地收益大增，法律就一向都有，只係咁多年都無收，仲有以前無咁辣，呢家樓市升到咁高，咁話收返咁解，順手改改佢加辣，等同70年地約，根本無樓試過70年要續期，中共先啱啱70歲班人咪成日幻想會同佢地續期，但支那根本無保證過70年後佢收返都得所以唔明點解會係大陸買樓自住，用黎炒就得

爸媽17年係成都入咗兩套預售房最近先收樓，老豆話最少5年先賣得 唔知啱唔啱？有冇人可以話比我知應該點做

仲有人會買咩

留返比自己住

大絕係之前無交增值税個d要補交番先

共產回血滴子

炒大陸樓就抵死啦 之前仲見好多分享話幾醒